从美国夏季象征性的开幕到结束这三个月的时间，既激发了公众对种族正义运动的广泛支持，也暴露了将这种支持转化为具体的政治和政策变革的障碍。 一个夏天的抗议活动暴露了对变革的深切要求，也暴露了根深蒂固的障碍 
 2017年的几个月前，亚马逊刚刚收购了全食超市(Whole Foods)，促使食品杂货连锁店更加认真地审视自己的数字能力。 当一项风险资本支持的合并出现问题时，Lucinda Shen | 2020年9月4日|财富 
 我想他们的意思是，除非你承认有一个问题很重要，我们中很少有人会真正找到解决方案。 全文:肖恩·斯派塞上《卡洛斯·沃森秀》丹尼尔·马洛伊2020年8月26日| 
 音乐和文化与激励美国的具体历史和技术发展有着千丝万缕的联系。 多元文化的受众正在做出微妙的媒体选择 
 我认为人们觉得他的总统任期太官僚或太技术官僚，所以他没有真正利用可能激发公众的机会。 bbb有你想的那么重要吗? Stephen J. Dubner | 2020年2月6日|魔鬼经济学 
 这本书是一份宣言——以一己之力激励全世界走上街头。 Naomi Klein的“This Changes Everything”Will Change Nothing |Michael Signer | 2014年11月17日|DAILY BEAST 
 你认为这部电影能激起足够的兴趣重新开始寻找亚瑟吗? 莎拉·斯图尔特| 2014年10月20日|每日野兽 
 这将激励一部分左派，然后问题就变成了，你如何让他们在大选中保持动力? 伊丽莎白·沃伦最大的捐助者警告她不要竞选总统|大卫·弗雷德| 2014年7月30日|每日野兽 
 当前的这场风暴应该会激起对教育改革的批评，但不是以他们认为的方式。 白思豪误读了他的命令，现在他自己的一些支持者在削减特许学校|Conor P. Williams | 2014年3月11日|DAILY BEAST 
 但在这场激烈的竞选中，这段传奇无疑帮助施韦克特激发了他的选民基础，这对赢得初选至关重要。 本·奎尔的竞选斗争变得丑陋|特里·格林·斯特林| 2012年8月26日|每日野兽 
 学生巧妙地与任何可能激发他进入原始智力生活的精神冲击绝缘。 人群的行为|埃弗雷特·迪恩·马丁 
 那么，试图使死去的过去焕发生机又有什么用呢? 那个时期的女孩和其他社会散文，卷二(2)|伊莉莎·林恩·林顿 
 即使是温暖灿烂的太阳也不能使光秃秃、丑陋不堪的大地的尸体发亮。 美国大型动物狩猎各种各样 
 我真心希望我们能激励每个州的朋友们在来年把他们所有的资金和力量集中在南达科他州。 苏珊·安东尼的生活和工作(2卷之二)|艾达·赫斯特德·哈珀 
 它不表达普通的、强烈的思想，而这些思想很容易激起被劳动消磨了的大众的注意力。 《颓废与其他思想文化论丛》|